
                      esta película,  es una de las mejores,  que se hayan visto. 
ren (kyutta)  conoce a kumatetsu en el mundo humano,  el lo persigue hacia su mundo (el de bestias),  donde atravesará por diferentes enseñanzas,  por las cuales se diferencia a un verdadero maestro. 
es una película muy emotiva,  con toques de alegría,  el amor y los reencuentros son el punto clave  de esta gran producción, es genial...
        
            